[又贏］憂網絡安全 傳南韓兩大電訊商棄用華為5G

華為副董事長兼首席財務官孟晚舟，月初在加拿大被捕，引起全球關注。有外媒周一（10日）報道，繼多個國家有意將華為拒諸門外後，南韓兩大電訊商SK電訊及KT亦以網絡安全受威脅為由，將華為從5G設備供應商候選名單中剔除。

報道稱，南韓3大電訊商將三星、愛立信、諾基亞及華為列入5G設備供應商候選，但因華為設備存在安全漏洞，SK電訊和KT相繼將華為從候選名單中刪除；本來已選定華為作為5G設備供應商的LG U+至今仍未表態。

報道指，LG U+現在處境相當尷尬，因該公司從4G網絡起已與華為保持合作關係，但因安全問題加上孟晚舟日前被捕，華為企業形象大受打擊；該公司選定華為作為5G設備供應商時，已引發南韓國內輿論質疑，惟有報道指LG U+出於服務聯動考慮，很難將華為從其設備候選商名單中剔除。

中國真係冇乜朋友 世界開始聯手對付中國
但都係果句 中國成為最大贏家

一定唔可以畀華為主導5G技術
美帝加油

泡菜唔用返自己三星野真係on9啦

痴線 ，一日一個國家咁濟

全地球圍攻華為咁滯

全世界都眼紅中國. ..................................

我最想聽到就係連北韓都宣佈棄用

放心香港爭住要曬佢

華為俾咁多錢研究5G，以為終於可以做大佬
點知被美國一招收皮

有無巴打講下 仲有咩國家未棄用

你唔用非洲大把老友執平貨
2g都唔知有冇

呢間公司d野成日半買半送，你估真係咁著數咩

自己人梗係支持三叔啦
邊會用你屎為

5G lot @ 大草原

LG U+用三星嘢

支那不嬲好撚無恥,國企扮民企由國家補貼不計成本食哂成個市場排除所有競爭者,然後獨大加價

搞串個party 搞到世界所有國家都排支

好地地安份守己咪無事囉

仲有乜撚野技術換市場，食曬人地技術，之後就用賤價同返技術提供者爭生意

d簡單技術就直接玩封閉市場唔比人入去，抄完人地既創意就自己玩

LG原來親支那

新年又要炒人了